有冇人可以解釋下口臭到底係咩味

點解有d人個口咁臭都可以唔理!

靚女啲口臭味

因為自己聞唔到

利申：口香

靚女都口臭?

屎味

便秘 啲屎塞住係大腸
屎臭架嘛 屎味前無去路
唯有向後退 最終去返入口處
姐係你個口 口臭大約=臭屎味
利申：dse chem 3

唔係自己D屎味攻上黎，就係口入面D細菌屎味，總之都係屎 不過重點係，有口臭既人自己是聞唔到的

利申:上司極大口臭但係冇得唔聞

有冇人咳過白色粒野出黎
啲tonsil stone會聞上癮